入黎擺低你依年未完成的事

新一年就到
各位巴打講下係今年有咩心願仲未完成到

我先 ; 減肥

未出pool

學車